Layout da Página
 
a.	Crie um site com as páginas Home, Sobre, Contato. A barra de navegação deverá ser idêntica em todas as páginas, sendo que o link correspondente à página deverá estar desabilitado. 
b.	O Projeto da página Sobre deverá seguir o layout especificado abaixo, o design, no entanto, é livre. 
c.	O projeto e design da página Sobre  é livre. 
d.	Utilize o projeto 03 como base para a criação do formulário/página de contato. 
e.	Utilize versionamento de código (Git e Bitbucket). 
